831太子疑雲點解我地要幫政府做埋fc

依家無端端趕晒記者走
d直播睇到有市民訓係度冇反應
黨鐵又拉晒閘，連救護都冇得入去
d傷者又要去到荔枝角站先出站
重要封左2日太子站
政府親自將自己公信力破壞左
我地作為普通市民，毫無方法去知道當日站入面發生咩事，懷疑死左人都好合理wo
點解要我地去fact Check？
點解唔係政府同黨鐵公開cctv交代？

推

【還原基本步】請Factcheck逃犯條例唔會移交政治犯

Factcheck撚走火入魔

依家係政府同黨鐵要比返個交代我地

根本就係，港共唔交代澄清，太子站就係有發生過

現在我哋唔係要幫政府FC, 而係搵緊證據，證明831當晚，黑犬非法殺人，用法律為班烈士討回公道

[每日一圖] 721無人被檢控

[每日一圖] 求831真相

冇錯 各種線索直指係有死人 政府話冇 咁你公開證據呀

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

幫手推 要民間調查所有死者案!!!